24號投票日，一定要堵路！

啲種票撚唔同我地
佢地要跨區投票
我地落樓下就投到

所以一無左交通，保王黨起碼少10%票！

拉 cls

on9
block

投咩9

拉咩9

比藉口人取消？

block

正常選區係自己屋企附近 堵路唔影響正常選民投票㗎

藉咩口？投票唔需要跨區
癱瘓交通對選舉無影響傢

拉

啲人唔明/未夠秤投票
以為我叫人阻自己友投票

咁你真係唔正常wo...

聽朝仲有冇黎明行動？

而家只剩黎明行動係對政府有威脅
一定要搞

都唔知成班block咩撚野...

點cls法呀我？
出黎講2句？

有冇POSTER睇下？

自發搞傢啦...
仲睇poster...

同埋聽有人講咩衝勁盃即係點解？